前幾日買咗棵桃花返屋企

桃花運好似開始嚟料

無你咁好氣

梅花定桃花呀？

驗眼啦你

點解咁講

過幾日就爛

啋過你啊我
仲有好多lum 未開晒

有個男同事好似對我有意思

你會唔會諗多左
佢做左啲咩

成日讚我靚..又約我

幾錢

170

唔怪得今日就遇到朕